懿想得到

為了給鄭伊健一個難忘體驗，主持黎諾懿帶好友走入街市買菜，再回電視城飯堂設立秘密廚房，合力炮製「諾E海鮮麵」。曹永廉、戲劇監製羅永賢聞風而至，一嚐二人手勢，並趣談與伊健的合作往事；阿廉還笑指當年被伊健教壞，影響星途。羅冠蘭、鄭丹瑞與伊健甚有淵源，諾懿特意邀請兩位前輩到來，為伊健送上驚喜！伊健與冠蘭老師多年前因拍劇結下母子緣，這次重聚卻被「媽媽」投訴無心肝！諾懿還引領伊健重遊電視城，跟多位舊朋友聚舊。

preview

好多師奶、

今日都仲要開d垃圾post，死共狗
請BAM TVB職員 New_God_美斯

人地去外國
伊面去將軍澳

高朋有jm已經唔記得

初心

監製係邊個

e面繼續

呢套正呀

點解唔搵埋陳豪

參觀電視城cheap到

幾好笑兩個真fd
好過之前咩八婆

有家燕姐浸溫泉睇未

男就小人到

真係fd既就真係串黎串去
兩個好兄弟

又整得幾好wor

好垃圾個節目

嘉賓正

uo

有ali先叫我

來啦來啦

有呀,浸溫泉

40幾年冇去過日本咁誇

雖然我都未去過

依個真係正仆街嚟
日開夜開垃圾cctvb post

躝去香土啦

我都有30幾年

收皮啦你

收皮啦主席

家媽媽

呢個喺新宿玩過

兩個老人家心臟病瓜左就

樓主最愛嘅兄弟VR

有過

正

家燕姐好好笑

2個老野好夠膽

拿
kfc同打手
你兩個咪...

黎啦

浸溫泉

嘩 屌

家燕媽媽

唔會

嘩屌

諗住以婷

痴撚線

家燕姐其實幾白淨

不得了

想大家開心你就鏡頭後先浸啦

假如有圖就。。。

屌你打乜撚嘢格仔呀

點解唔係同黎小田一齊去

仆街！

家燕出浴
頂爺騎乘

名古屋呀~燕窩~月餅~低卡~好食~健康~又fit D!

笑死

竟然未有圖

屌你

要跳住講

樓上

鼎爺
可以直接拎來做道地乜茶廣告

腳啊～～

渣～馭～

依家無事咪得囉

呢個節目真係垃圾到

好好笑

咁就完DLLM
睇完唔覺得半個鐘
播夠1個鐘啦

家燕姐

浸耐d

我cap咗佢好多相，要唔要share出黎？ 其實家燕姐幾可愛，做乜啫你地

真係有d功架

咁隱世既地方都撞到佢地黎拍野....
家燕姐勁好人

推

有無同家燕bb一齊浸溫泉？

Push

搞基

有冇cap screen

又浸

cctvb 不了
而家睇到個logo就想講粗口

神之馬壯

馬壯都幾慘
依個時勢先播佢個節目

有冇同ali扑過野

下集ALI
有人推PO了

放開ali

ali

ALIN又扮可愛啦

洗撚扮 不嬲可愛

雞黎

夠鐘睇Ali

我立即屌你老母

半王

拳王

又Ali

即係SP

中女

又有ali

以為馬壯話「當你識咗佢之後 就會發現佢原來真係冇朋友」
呢個似黎諾懿style多D

有ali就有我

屌啦化淡妝都咁靚

有冇扑過野

點解可以咁靚

Ali

終於到ali bb

好搞笑呀ali

wwf

打交變性交

殺人鯨姐

做打女

我又唔係留
m子

jm對4條女

好痴線

ali好得意呀

又話唔做粗魯野

送花個小妹妹

破壞之王咩屌

想俾ali騎

ali變返是非精

好想比Ali 夾

笑撚死

好鐘意ali

ali做愛個陣係點樣

根本佢級數應該係是非精

拳王ali

真係似
大師兄嬌喘一聲

我都唔記得佢做過是非精

乘機揸波

秦沛

睇完ali係醫生 再睇依個 好撚怪

你地應該好葡萄

好想被ali坐

揸極都揸唔到

係頭先好正經架嘛

表示食屎

食屎

都係西面正啲

俾Ali坐一定扯到衡曬 一停機要去打飛機

啜屎啜到含撚咁，j ed

好靚呀仲會痾屎架

佢係咪無化妝

Ali啜得好大力

身材

淡妝

同條仔單獨

仲話唔吸引眼球

咪玩啦,有化
個嘴邊咁多暗瘡遮左

jm: 你係一塊板姐

佢真係幾真性情

靚女唔屙屎

舉中指

陳炳栓

ali 好能正

和服真係j 爆

ALI和服

kxxx kids

靚女唔屙屎架

和服look

好靚呀，好想睇ali做古裝

ALI扎到個頭好正

和服Ali

第2就係幫...個陣...

所以戲路真係好闊

和服

臭G

佢地兩個真係捱出頭

其實佢2個好襯

都應該係學是學非我地推生推死先推到佢做視后

Ail把聲沙曬

唔記得左袁木

右邊嗰個成碌木咁比人遺忘咗

靚

袁生

肯定有扑過

千雪唔玩佢先拎

視后

中年少女

真係俾馬壯激死
Ali完全control唔到佢

我好想ali同馬明拍番套呢d,悶死ali一定好好玩

唔分化 唔割席 咪亂講野

呢d傾下計節目仲好睇過d劇

真係淨係衰揸極都無

千雪都係我女神
但演技真係Ali高一班

馬壯又唔撩家燕姐
今集係咁撩, 食屎啦

成個節目悶到抽筋都似

兩個好夾

屌你老味拎個獎以為自己實至名歸，戲路好闊，明明屎到爆

可惜冇波

係 個兩套悶

你會唔會成日撩你老母

好貼地女神
希望佢同男友早D結婚生仔
一年比一年健康

但如果冇劇集支持 根本冇人會理佢兩個傾計

肯定有扑過野

有冇連登仔會癲到飛去日本到嗰間神社搵ali塊繪馬J

未亡人

Ali咁受歡迎唔係無原因

BB來了做得好好喎

係唐E 讓佢

馬壯同大粒癦

比人清左十世啦

次次都係呢張

完全諗都冇諗過
巴打有呢個想法 莫非你有呢個念頭

Ali >>> all

重點係黎諾懿會真係同你一路食一路傾 幾舒服咁
唔似一般旅遊節目冇咩談心

無你份架啦

你同大粒癦呀

望返電視即刻覺得黎諾懿好靚仔

究竟呢條友上一世係咪拯救左世界

70分鐘

ali真係冇咩點化妝

冬天拍？

有吳若希果D嘈少少好睇D
咁靜唔好睇

放開隻手

可能話屎係過火左，但未去到拎視后

冇波雞

好鐘意ali呀

係ali上世整到恐龍絕種

馬壯成日借d咦摸ali

邊到有得睇重播

我唔大食 但好為食

ALI最滑

遲d有mayanne

夏天

mytv super

青瓜

又可以用

佢揀青瓜

鍾意青瓜

呢集好多cap圖

自慰都得

睇慣左白色強人ali直髮

以婷唔該

Thx

青瓜成條上?

羨慕

兩個真係幾熟

夾d咁丑樣既公仔

好似睇佢地拍拖咁

負咗 no thx

黎諾以係咪話下次俾佢碌青瓜ali

青瓜有口感
佢講果陣口窒窒同尷尬笑

馬壯成日借啲意掂人手仔

好正

又抽水！

好造作

浸温泉未

佢地應該真係有扑過

前三世收來福氣

抽撚晒水
話冇扑都冇人信

岩岩夾公仔果個鏡頭好襯

重睇第1集

17年先識識得咁快 仲要ali冇乜圈內朋友

飛機杯

藍鯊

diu，好sweet

香港d夾公仔文化真係好on9

睇住個有婦之夫攬住個有夫之婦

一個都唔用

撚Ali

咁醒既

馬壯老婆有無眼睇

屌你馬壯

馬壯有家室

耍花槍耍得好自然下

觀陰崎

馬壯又攬又性

ali都未結

普通fd唔會有咁多身體接觸⋯⋯

其實咁樣喺日本朝夕相對 仲要日日拍戲仲夫妻
兩個又襯又相處到
又係靚仔靚女
話完全冇feel我真係唔信
我係佢老婆真係會驚驚地

有軟飯食都唔心足

ali好靚
理想對象

*做夫妻

人夾人姐
有d識十幾年都好似普通朋友
有d識左幾個月已經密友咁

公開示愛

有啲互動你睇得出
係扑過先會咁自然

理想對象 暖男

安心咁

屌鏡頭前媾女
Flirt到

賤han

人地有男友，仲問理想對象

佢哋另一半一定激死

暖男here

冇樣唯有...

屌，好sweet

唔知有無同埋伊面3p

仲打情駡悄
狗男女

上次先話e面

好襯

關係好特殊

Ali真係好得意

馬壯肯定係連登仔

講大話呀又

未必激死 但個心一定會好唔舒服

係喎,又係港女式PAD

點會冇扑過

又係你，唔忙咩

關係特殊

痴線，一定有屌過

結婚啦呢兩個

學見到ali都有家既感覺

Ali都咁
好想睇心㯋嗰集
可惜一定抽起咗

番到酒店唔扑就假

sweet到真係情侶咁

ali有青筋波

今晚馬壯睇怕要跪玻璃

Sp

咁咩事發皮4先得

攬完未

就快冇軟飯食

係咪cable 過黎班女神都係鍾意咁？鄧佢地另一半慘

我又要攬

咁多親密接觸 仲係朋友？

頂你視帝咁串

無人記得賤han?

Ail暗底好like 靚仔

馬壯好屎戲

冇咗睇櫻花嘅

真係好似陳百強

扑野la

喊

Mall姐

下集仲有

仲有下集

聽日仲正

聽日又有

我鐘意ali著和服呀

吃屎啦屌你老母

jm9

比老婆更重要的女人

做多集

Ali兩集 伊麵係咪得半集

咁勁

和服插花

佢番緊工

好掛住 Ali 做主持

Ail都玩到咁
好想睇姣心穎

兩個其實好撚襯

應該冇得睇

bb來了

俾子恆扑過

係

好能正

食哂餅應該

呢個就真係信佢地會番到酒店同一間房門

陳百強

扯到完場

好有潛質做第二個的士穎

呢條仆街

已經幻想緊諾懿d精
射能爆ali 個閪流出黎

狂flirt Ali

打完丁了

同到ali做朋友都幾正

仲可以周圍摸

30秒

阿廉

屌你老母死廢中

唔講政治，佢應該幾好笑

黎諾懿幸福賓周

ali真係世界級

好想有個Ali咁既女朋友

Ali點解可以咁撚索?

紅卜卜

又準備打飛機喇

又抽水

繼續有Ali睇

又摸黎摸去

為Ali 而開

繼續

又成日搭住Ali

又摸身摸勢

又摸

拐走Ali

接受唔到ali由kennis 變番ali

蒙眼play

佢條仔會唔會睇到火滾

靈異照片

肯定連屎眼都玩過

結婚lu

塞碌鳩入佢個口要佢估含緊咩

馬壯成日抽ali水

好曖昧

有d似木村拓栽

好撚正

頂，私底下講咁多願望比佢知

個笑奸到

高版

熱咖啡

馬壯要跪幾多日玻璃

似曬花窗

佢老婆會點諗

又賣廣告

加咗啲蛋白

Cls馬壯...

癲架，真係三點煲
一定有扑過

馬壯溝女好勁

唔知玩左ali幾多晚呢

Ali carry呢個節目，李想得到

為錢入蜇

好sweet

馬壯好撚鍾意ali

ali條仔應該睇到火滾

又唔見佢煲粥比家燕姐食..

咁溝女，無得輸

劇情需要

邊個男人會唔鍾意ali

扑完野 煲粥 煲緊再扑 煲完粥 訓覺 訓醒再扑

有蒸魚

Ali真係好正

一定有扑

多數都係老母煲比個仔

蒸魚

櫻木花道

想買個煲

我又想同ALI插

高嶺之花

和服ali要cap圖啦

Ali兩集推咗十幾版

屌點呀扑啦

一定有做過

夾住行

高嶺之花石原里美咁

夾邊到

黎諾懿隻眼離不開Ali

你想夾邊度 好淫

家燕溫泉都有作用

淫底ali

你想夾邊到先

佢老婆仲點信佢

喺馬壯面前就好淫

亂插

點拮

馬莊教佢啦

比佢老婆睇到火滾.....

Ali插花
馬壯插佢

聽日仲要出屯門，咪j啦屌

AV

盤花完全無生命力

總會企得穩係咪插比我

ali好可愛

實有偷偷同黎諾懿做啦

好想同ali瘋狂乳交

tong e呢咁

玩成世

佢兩個真係好襯

其實搵Ali做呢個節目主持好過唔係話黎諾懿唔刀，只係Ali人氣太好

個插花老師仲正過ALIN

唔識插就亂嚟

好想屌

都未出到

呢幾年好益黎諾懿,又同ali又同湯洛雯合作做情侶,之前有個旅遊節目浸溫泉又同個大波妹一齊浸

呢到ali主場

靚到時間停止左

李雞芯

好想扑佢

聽日都環法 仲睇你拖拖拖咩

好想比ali打

又有家燕媽媽

Ali算啱算無死角

ali靚到痴撚線 同埋 兩個曖昧到痴撚線

無青筋波

Ching hi 大左

今晚食完鹹蛋黃醬不知幾難食

mmc 呀

成日講野逼Ali打打佢

又食麥樂陳鈺琪

ali真係做咩都咁靚

點解可以咁夠膽係鏡頭面前溝Ali
反而ali識避嫌

南乳都難食

不過成日型住佢塊閪好臭

森美係咪介紹過

織拖鞋裝飯食

D日本人心諗：做乜九啊？

女朋友Ali

屌

似M巾

屌...對自己老婆都未有咁好

人生第一次織
會送比Ali定老婆呢

我都係手作 我屌

有無食ali？

佢兩個d互動好正

佢又想捉住Ali但唔成功

陳雅思

一千yen一隻

姐係邊個卡通人物?

催情朱古力

根本係拍拖咁

屌 一路睇電視一路睇留言 好好笑

Ali 打我就好

大口仔

好撚樣衰

係假狗呀

好葡萄

摸到碌鳩

如果呢個唔係電視節目既話

Av式反白眼

織完對拖鞋唔比老婆

我同你啪過 BB來了

仆街仔，又送野

仲以為佢送比老婆

跪玻璃啦馬壯

今晚應該要出廳訓

黎諾懿每一秒都flirt緊ali

成日借頭借路比ali 打

我係佢老婆就離婚

好撚靚呀

阿田

ali依家又番黎我到

你試下搵金鐘連登仔講番同樣對白
睇下flirt唔flirt到

Ali 有啲作狀
三十幾歲人仲懶係少女

俾白卡?

阿田同Ali差好遠

Ali真係完美

好似呷醋樣

醜男av

就咁 ali 加 黎諾㦤 拍晒十集 仲好啦

下星期開始睇完9:30可以熄電視

ALI 真係靚女樣 , 又專一,
呢種條件 又唔會去搵有錢佬 ,
個個藝人都嫁才俊, 專業人士.

應該ALIN , 家燕姐, ALIN, 家燕姐...梅花間竹LOOP

岩岩財經透視個廣告,個女人泳衣飛釘

阿田真係差啲 好嘈

好令好可愛

香港女黎講勝在有ALI

硬晒

垃圾TVB 廣告打手，已完全封鎖

拳頭?

楊明捱義氣頂替黃心穎 黎諾懿：重拍都是好方案

原來係重拍. 重以為 CUT 集數算......

大塊田識左10年

食完ali食阿田？

馬壯

好膠

做咩成日搭人膊頭

原來係讀心神探到識

調教乳液

呢d咩字黎

開房

141房黎

情趣房

呢啲時鐘好普通

viutv介紹嗰啲正好多

都幾多野玩喎

Cosplay 炮房

tvb尺度咁上下

啲對話好色情

老師唔快

邊套

AV情節！

唔好成日話我快

你敢除我敢check

杜生

同Ali 嚟參觀嘛

難以啟齒

掛係口邊做乜

同家燕姐 鼎爺

馬壯真係好正

同ali就唔淨係參觀啦

又唔帶家燕姐見識下

多謝

想睇家燕姐反白眼多D

Link

又搭搏頭

清從這裏琲隊

搭完阿田先識比反應

成日借d衣摸人

《全日情侶診所》（Japan Love Hotel）係香港電視娛樂製作嘅真人騷節目，喺2019年2月24號到6月16號逢禮拜日23:00-23:30喺ViuTV播，由練美娟（娟姐u）、歐陽仲豪（豪dee）、陳健朗主持。節目會去日本東京、京都、大阪、奈良嘅唔同時鐘酒店考察。

Thanks

有花生油贊助咩？

睇呢套野之前都唔覺
宜家睇多幾集真人show黎諾懿真係好世界仔格

笑佐 日本都有哩隻牌子架咩

馬壯好笑到

我以為油浸士多啤梨

馬壯個時已經知啦

黎諾懿成個foodpanda車手咁

夾硬都要影吓兩支油

大部分娛樂圈D人都係咁架啦

唔係點捱到咁耐

見到呢枝油好驚，以前套six sense個老母用呢枝油裝毒藥毒個女，個女鬼戲入面次次出現都嘔到成地都係

屌， 呢個呢真係好撚好食

D汁

阿田有無新劇

好悶田蕊妮好趕客

鼎爺同家燕姐仲好睇

無Ali無人推po

就有啦

拍完誇世代抖左成年

以為會講下兩個點樣咁熟

viuav算吧啦

阿田反得好恐怖

好似係後母黎

田

硬入。。。

loop頭d對白未

岩岩十二傳說 阻左頭頭d

架車好正
香港有冇

睇你老母

仲要坐最前

唔插CAM既

呢個主題樂園叫咩

佢兩個其實係咪唔熟

呢度係大阪定東京

點解咁講

香港都有啦

正呀

覺得咋

同ali 兩種態度

廚師塊臉

師傅臉點解咁黑

廚油

可能係TVB 搵人扮既

包青天

及時的打手

好尷成日覺得整哩啲

天賴之聲

好撚似靚湯

美恩

到美恩

聽日麥米有人推po了

麥美恩

連男

日夜美恩

請BAM TVB職員 New_God_美斯

麥米:
寒背
嘴邊粒墨

點解黎諾懿成日都要搭膊頭
睇到好反感

姣婆墨

抽水先

力保健

幫你吹出來

好靚女

今集係靚左

想食我個底

yes

好豪邁

佢真係傻

笑左

麥米食野個相

好真性情

好吳君如feel

MAYANNE

馬壯做主持算幾得睇同娛樂性

已正皮

片尾靚到

兩集

唔見概

正常，靚女係著數啲

笑咩姐你

麥米

有冇講點識點熟的

你又岩

下 嗰個男同mayanne 拍拖

安怡

個死肥仔

一姐

又若希

屌奶星唱呢首做乜鳩

下做咩停

依一段有啲尷尬

點解我覺得mayanne好正

噴哂落人地度

不了..

on9

O吸引

mayanne = g

嚇親個個尖叫

岩岩煮多士 係咪連埋個膠布去浸

Echo好慘

諾自己煮

做乜柒

猛男Echo

垃圾節目

頭先無睇介紹...
依3個係咩人??

拎去填海啦個死肥仔

香港先生

做咩除曬衫

中間嗰件做咩唔煮碟咖哩鴨

個死肥仔開始想走咁

依一集睇到好尷尬

ok普通既
又唔係好靚但又唔係樣衰

但其他女太靚搞到要做下靶
才華方面好好我覺得

真係錫落去

得e面同ali兩個先好睇

家燕姐浸溫泉都OK

原本有同黃心穎拍

好想睇

睇電視可能覺得普通女仔

但有次近距離見過真人

感覺好唔同 覺得幾正

有時真人真係感覺靚啲

相信如果佢唔係藝人

佢起街行過 身邊男人都一定會望

麥米實好大食

黃心穎一定好 淫

其實係mayanne性格好先陪你玩
頂你 成集好似夾硬sell佢出去咁
見到個肥仔成個史萊姆咁都唔開胃啦仲要陪你做場大龍鳳

頭先西多有膠布咩
眼殘

去新界執牛...都得啦

馬壯嘗百草

Sally

大把花式

我都想可以化屋企做gym

條女有冇ig

哇近睇...